{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020562",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "레프티"
    },
    "text": "毎週月曜日と火曜日はお休みです。 私たちのパン屋は天然発酵種を入れてゆっくり作ります。 私たちのメニューには伝統バゲットがあり、価格は3600ウォンです。 またクロワッサンは3300ウォンで、イチジククリームチーズカンパーニュは5800ウォンです。 そして塩パンは2,000ウォンで、塩パンは4,000ウォンです。 塩パンサンドイッチは価格が変動します。 そしてクランベリークルミのカンパーニュは4800ウォンで、ペンオショコラは3900ウォンです。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業日はいつですか？",
            "answer": "私たちのパン屋は毎週月曜日と火曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "パン屋で作られるパンはどのように作られますか？",
            "answer": "私たちのパン屋は天然発酵種を入れてゆっくり作ります。"
        },
        {
            "question": "伝統バゲットの価格はいくらですか？",
            "answer": "伝統バゲットの価格は3600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロワッサンの価格はいくらですか？",
            "answer": "クロワッサンの価格は3300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチジククリームチーズカンパーニュの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチジククリームチーズカンパーニュの価格は5800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "塩パンの価格は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩パンサンドイッチの価格はどうなりますか？",
            "answer": "塩パンサンドイッチの価格は変動します。"
        },
        {
            "question": "クランベリークルミのカンパーニュの価格はいくらですか？",
            "answer": "クランベリークルミのカンパーニュの価格は4800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンオショコラの価格はいくらですか？",
            "answer": "ペンオショコラの価格は3900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ありがとうございます。",
            "answer": "どういたしまして。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 173,
        "QA": 296
    }
}